帶 iPhone 去 apple 換電有無得叫佢唔強制升os?

用緊iPhone 6 , ios 10

我都想換 想知換電要幾耐

要睇樣 換完零件如果開唔着部機就會同你升 利申:一樣係iphone 6喺1月左右換咗電

個frd去換完 同你升咗 但係keep data

冇得嘅 apple要求你升就升啦

換電都係想快番啫 升完又變番慢

唔小心book左情人節去 諗住比盡都係換半個鐘
點知要成4個鐘 一條友又無手機走去睇戲

有更新點解唔更新呀，an機想更都冇得更呀

ifan 唔係覺得ios好順咩
咁驚升級？

更新完又lag又倒水電，an機更新起碼唔會有咁多問題出現

我換左電都無同我升

人哋有話因為新ios 唔順所以唔想更新咩

好多人話升完好lag

ifan dog 不敢面對

有 叫佢特登寫到明停響依個os版本度
跟住佢會幫你mark翻低 費事人地同你up咗上去
如果講到明都係咁做 你大可以要求賠償

利申 剛換完 講到明唔好同我升 真係冇人敢升我部電話

有冇咩方法可以換埋個case?

咪係囉，可能人哋係怕升完會斷WiFi架嘛，講嘢唔得咁武斷

可以唔升，但睇情況

係咪可以直接walk in入去換
定要book左先
因為我過變前已經打左去book佢話無貨要等

*過年前